你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

Come

呀Sir 乜你咁得閒呀！！

毅進仔真係0智商

你係冇任何理據情況底下 假定為我係一個差人 是問閣下智商同鄙人可有不同？

差人 笑撚死
黑警就黑警啦！屌你老母 黑警死全家！

All good👍 Thanks for your comment : )